(二揀一) 10點睇張曦雯定達哥

正評=張曦雯
負皮=達哥

達哥開返啦咩

問定先 好似仲有十日8日?

Kelly琴日鬧得好我岩，我都係睇kelly喇

達哥都唔知死撚左去邊 kelly啦

kelly

kelly d 呀呀聲聽到我

九點半達哥 十點鐘kelly